<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE topic
  PUBLIC "-//OASIS//DTD DITA Topic//EN" "topic.dtd">
<topic id="id">
    <title>02-AGUIDE0</title>
    <body>
      <p id="Toc508685869"/>
      <p>A 3.2云管中心</p>
      <p>用户指南</p>
      <p>资料版本：V1.0-R20221230</p>
      <p>产品版本：A 3.2.0-SP2</p>
      <p>【版权声明】</p>
      <p>版权所有 ©
中电云数智科技有限公司
2021-2023。
保留一切权利。</p>
      <p>
本文档的版权归中电云数智科技有限公司所有。非经中电云数智科技有限公司书面许可，任何人不得以包括通过程序或设备监视、复制、传播、展示、镜像、上载、下载、摘编等方式或以其他方式擅自使用本文档的任何内容。</p>
      <p>【商标声明】</p>
      <p>
        <image href="images/image1.png"/>和本文档所示其他中电云数智商标均为中电云数智科技有限公司及/或其关联公司所有。未经中电云数智科技有限公司及/或其关联公司书面许可，任何人不得以任何形式使用，也不得向他人表明您有权展示、使用或做其他处理。如您有宣传、展示等任何使用需要，您必须取得中电云数智科技有限公司及/或其关联公司事先书面授权。</p>
      <p>
本文档中出现的其他公司的商标或注册商标，由各自的所有人拥有。</p>
      <p>【注意】</p>
      <p>
您购买的产品、服务或特性等应以中电云数智科技有限公司商业合同中的约定为准，本文档中描述的全部或部分产品、服务或特性可能不在您的购买或使用范围之内。除非合同另有约定，中电云数智科技有限公司对本文档内容不做任何明示或默示的声明或保证。</p>
      <p>
由于产品版本升级或其他原因，本文档内容可能会不定期进行更新。本文档仅作为使用指导，其中的陈述、信息或建议等均不构成任何明示或暗示的担保。</p>
      <p id="Ref533495796">目 录</p>
    </body>
  </topic>